太疼了 ! 占士洛迪古斯對陣利物浦春袋被撞傷 ! 出現血腫和發炎

在本週末的英超聯賽中，英超領頭羊愛華頓將在客場對陣紐卡素。不過愛華頓球員占士洛迪古斯正受到下體傷勢的影響，為了盡快康復他甚至不得不穿上了特製的防護褲。

《太陽報》透露，占士是在此前愛華頓對利物浦的德比戰中下體受傷的，當時比賽剛剛開場幾十秒，占士在前場拼搶時和利物浦中衛雲迪克相撞，占士的胯部撞在了雲迪克的身體側面，隨後占士按住下體痛苦倒地。雖然該打吡戰占士堅持踢滿全場，但賽後診斷發現他的睾丸被撞傷並出現發炎症狀。

打吡戰後的一周時間占士一直一不能夠正常訓練，直到上週五才恢復訓練。愛華頓主帥安察洛堤當時表示：“占士有嚴重的血腫，直到今天才恢復訓練。”上一輪英超聯賽占士繼續帶傷堅持正選上陣並踢滿全場，但下體傷勢還是影響了他的發揮，愛華頓也在客場0-2負於修咸頓。

本週占士還在Twitter上發布了一張照片，只見占士穿著特製的防護褲坐在沙發上，右手還鏈著下體，看上去並未完全康復。不過主帥安察洛堤依然希望占士可以參加本週末對紐卡素的比賽。占士在今夏加盟愛華頓後迅速成為了球隊的進攻核心，他已經幫助球隊打進3球助攻3次。而愛華頓雖然上輪英超聯賽失利，但目前依然積13分排在英超積分榜首位。

痛死

n賓放針

吉村春袋子？

咁雲迪克傷出都叫打和既

駛唔駛空難死？

傷波子慘啲定係傷十字韌帶慘啲

港女考慮派出鄧佩儀幫佢啜番d瘀血出黎

睇字都覺得痛

佢騎上vvd 度

單丸也是正常 可惜利太善良

以卵擊石

係哈美斯用春袋襲擊VVD

久別重逢
占： is you?
鄧： long time no see
Δ 鄧佩儀對住占士微笑

我又要

猁空難啦屌你老母
搞鳩人春袋

happy corner 咁砌落去

嘩整傷人下體搞到影響發揮
直頭要賠返3分俾拖肥啦

原來維迪克果下只係報應，咁算啦，打和

Eason。。。

占士爛袋古斯

咁又唔洗 雲迪克都得到應得嘅報應啦

斷腳 打和

講得好，占士唔收油，怪我地vvd撚事咩

呢樣真
以前我都唔信報應
不過想知auntie做錯咗啲咩報咗落你度？

啜過好多次喇

我利衰在太善良

呢樣幫你唔落
55波見到對面咁飛隻腳埋嚟
應該要快佢一步用頭頂走個波先呀嘛
起碼畀人踢爆頭都冇整親人哋罩丸咁傷

James RJ 圖

我專登揾返慢鏡
係佢VVD唔收油撞埋去

批評前搞清楚事實先

蝦米兜嘢騎上去喎 咁都有得怪vvd？

擺明係占士到先 vvd根本係借啲意攝位撞跌佢

Happy Corner?

Who?

猁狗值得斷腳

第一張係咪敷緊冰？舊嘢乜名

香港神宮寺

斷腳同爆袋
vvd條畜生賺左啦屌你老母

伸脷

加拿大人

咪係
仲要起腳起到咁撚高
唔收牌咪偷笑囉

阿狗不如唔好叫馬撚
叫鹿撚算啦

打咗個冷震

講痛既話一定係占

乜鳩，佢伸腳拎波，vvd攞位唔攞波

你睇下正面gif先

好彩pickford替天行道左

要

我覺得vvd 無問題， 同時占士幾搏命，好事黎

送粒睾丸上機空難死啦

Vvd都拎唔到波

要求唔高
下次你做vvd個位
唔好縮就得

佢自己撞落去雲迪克大髀度咋喎

占士拎到波先
咪姐係守個個慢左又唔收搞到炒埋一齊

起碼未去到蓄意傷人啦 點都冇得打和

占狗成隻腳飛埋嚟
vvd咁都叫唔收

你屈得愛記專登整傷你vdd
你又點知vdd 唔係專登一野炒落去占士道
講惡毒vdd呢下打下陰想人絕子絕孫
邊夠你黎

咁都屈
OK fine
你講得啱！

痢撚洗唔洗空難呀

笑撚到仆街
係咪又係阿狗嚟
鹿撚咁款

咪撚屈
我唔撚係阿狗

艾達臣引頭狗

屌你老母 食撚曬個位你同我講拎咗波先

爆丸

食位就唔犯規既
搵相撲手踢就得啦
搵球員把撚咩

Vvd收曬步都叫犯規 唔撞得去打玩具啦

收左步都撞到姐係收唔切啦
唔識收步去學行路啦

55波占狗成隻腳飛埋去
到底係邊個冇收呀
真係鹿撚咁

自己慢拎唔到波就硬cut人條線
要人唔要波
好彩最近佢都唔會再出黎害人

我懷疑你細個就係畀個占狗咁嘅人踢親個腦
搞到而家有少少弱智
可能都唔係少少

屌, 利物浦果個唔係傷左咩?
場波幾時..

有冇手足想幫佢吸番d瘀血出番黎

佢當年好明顯係睇中條女

之後就有報應

Vvd自己避開咪冇事

鄧佩儀點解唔打蛇隨棍上

我睇返VVD唔係唔攞波WO,係攞波前果野已經比人騎上黎佢都已經對準左個位

我想收你山 點知道你先收我山

james想穿心腳vvd

咁都可以怪vvd嘅話，文尼穿心腳單嘢都係ederson錯啦

他知道哭是沒有用的

你留意番佢停之前lum左一下脷

你白痴
幾多人同佢玩緊抓龍根呀？
佢話一定要撞多次！

Dirty work 點都要有人做嘅

痢善良到仆街

好彩個龍幫佢報左仇

有圖？

以為司馬仲達

唔駛同連登波台仔講道理 佢地冇架
好撚惡架佢地

絕子絕孫嚴重過斷腳

咁又未至於 應該
佢已經有幾個仔女 好似

利申9up

占士咪撚怪人
你唔出現係現場就無事，出現得就預左有呢個風險